有無手足睇好我利今年champ?

？

今年冇隊長一跣應該拎到冠軍既